今日見到好多野⋯⋯⋯⋯⋯⋯

今日多謝你地，雖然成身濕撚晒但好有意義
見到好多香港人好齊心好守秩序
等行嘅時候前面有人不停傳飲品
落好大雨有人無帶遮，有人願意俾把遮對方
見到有人有遮但無開會問對方要唔要雨嬲
有街坊拎住車仔落樓梯，有人好主動去幫手一齊抽落樓梯
見到好多感動時刻真係好多謝你地

香港人！加油！

戇鳩完未叫哂14億人出黎行囉

如果係平時
D 傘打曬架 又亂FING水FING到人 又隊曬頭插埋眼
一定會互屌 再打起上黎
今日大家個EQ忍讓度直頭標升到 200%
比人督頭FING濕曬都唔DIU

無晒黑警真係好和平 香港人加油

14億又點 你地14個都唔夠薑出黎反抗
14億笑唔笑呀